連登仔根本就係垃圾，香港無法獨立根本就要多謝班連登仔

個個買鍵盤做戰士

獨條撚咩，成班戇鳩仔

出到街搭小巴連叫有落都唔敢

其實連登仔好易搞 一條處女一個單位 即刻幫你奶袋底 講真部分連登仔真係社會垃圾 i mean思想上垃圾

一千蚊

再講倒貼啦